仲有無人跳閘？

前排都仲有見到大家跳閘，依架呢
跳咗唔係驚傻狗鐵捉，最驚俾藍絲追鳩住我唔放

今日有跳

已經無搭

我成個月冇入過党鐵站，表示咩叫跳閘

冇，因為入閘機有幾百人排緊隊，費事等
直接去出閘機跳入閘，輕鬆又快捷

彩虹輕鬆跳

岩岩係出閘位跳左入去
隔離入閘位條龍差唔多出到外面

繁忙時間係咪唔好跳好多food panda

我個站通常冇
或者可以搵啲冇foodpanda守嘅閘跳

小黄人呢 唔洗驚佢？

foodpanda唔捉架

係架咩

試過起碼十次係佢地面前跳
有一個口頭上屌左我一句就算
反而黃衫就會行過嚟捉 跑走/急步行走即可

安全就跳
小心啲附例狗
黑黑實實 唔洗問一定係狗